乜而家高登可以用fb / google ac註冊

完全低玩 牙祖何苦呢

如果牙祖一直堅持就馨香啲
我n年冇上高登

連登可以用連登卡添

我註冊咗個同名嘅
弘仔你可以揾揾我

我投訴了你

好唷

睇嚟高登真係少好多member玩囉...

冇錯 上面好悶

乜咁折墮啊方仗

以前巧串

咁cheap..

都冇人流 上來做咩